吳雨霏：我很享受懷孕過程

一六年，吳雨霏Kary經歷小產之痛，與丈夫洪立熙Brian一起走過陰霾，周日（十一日），Kary在社交網貼大肚相公布喜訊：「我們要當爸爸媽媽了！謝謝大家的祝福！」得到全城祝福，Kary就選擇低調迎接新生命來臨，這陣子在家裏花園學習種菜；去年十月，Kary與一班教友到蒙古探訪，當時還未知道已懷孕，沒有助手和丈夫陪同獨自出發，直至回港後才發現喜訊，大家都非常感恩。

本刊聯絡Kary並恭喜她，電話傳來Kary開心的笑聲，連續三句「thank you! thank you! thank you!」問Kary現在的心情？她說：「現在五個月，穩定了，我和Brian都好開心好興奮。」Kary這陣子在家花園開始種菜，第一次種了圓形的日本白蘿蔔、意大利青瓜、小白菜，羽衣甘藍和生菜，每天會到花園看看收成，順便運動伸展一下，她說：「ＢＢ好錫媽咪，暫時未有妊娠反應，沒有嘔呀！」這陣子，Kary媽媽每天都悉心照顧，丈夫Brian更是呵護備至，「媽咪經常煲湯水，包括花膠湯等，暫時都是肥在肚子，自己的手腳就未有肥。」得到全城祝福，Kary很感謝大家關心，她說：「我很享受懷孕過程，這幾個月會好好養胎的。」

吳雨霏：我很享受受孕過程

享受比人屌姐

唔係吓話...

大鼻

生女唔好似佢就得

大撚把錢 , 坐喺度胎教 唔撚駛返工 日日有補品食

實享受架

得啦 叻啦

生我就副作用姐
享受製造過程咋嘛

Kary in control.jpg

幪頭入閘

淫撚到